華碩手機 $699 買唔買得過？

想買兩部
一部俾小學雞用
一部俾長者用
貪佢大電同有microSD 槽，3GB Ram行YouTube/查下字典/打下麻雀/聽下歌應該都夠順掛？
大家仲有冇平d既介紹下？

華碩 ok

貪佢大電

比老人家用iphone啦有冇人性

係抵wor, 做副機一流

699 4000電一流啦

邊度有賣？

2018 年機， 用Snapdragon 425 CPU。
雖然平，但不了

那有咁多錢，我都係用利是錢幫屋企人買電話

有冇其他好介紹？想幫屋企人換電話

好多人買平嘢之前，將要求定到好低，話乜乜乜就夠。

買到返黎就𨳒鬼話又慢又盛，都唔記得咗自己俾幾錢。

32GB / 3G Ram 哩個價位算係咁啦 除非你考慮埋大陸淘寶機啦

長者同小學雞應該接受到掛

想支持台仔牌

1000up--
1000below -->

想買俾佢哋本意係好，但買左用得唔開心再怪返你，就適得其反。

我都有擔心過會咁

建議買一部返嚟試吓佢先
再睇下買唔買第二部
Btw預返an機玩年零兩年就壞
尤其係個叉電位
㩒用一定係iPhone

好，一於買一部試試先，thx

Apple奶共
好撚有人性

32gb太少，64gb已經係基本。

700$咁撚柒平

不如番華強北買手機
人地500蚊可以砌部蘋果俾你

小學雞俾部咁既野佢真係多得你唔小
點同同學仔玩食雞？

不了

華碩d手機不嬲唔掂，
我老豆試過買zenfone，一年後直情打唔到電話。
呢部平就幾平，425唔窒就奇。

買機最少買2000蚊咁上下既中價機。

無錯

max疾到人都癲

32GB 真心好快爆，屋企人成日whatsapp收片，涯唔到幾耐

過來人，老人家好多片都想keep 喺whatsapp 入面，32gb唔夠一年就打爆

叫人用iPhone仲冇人性

仆街蘋果手機 愈黎愈多簡體字

Google:香港 Apple:香港特別行政區(中國) 死Gay cook洗唔洗奶共奶到咁??

小學雞按受到，依家d小學雞個個揸i風，你遲早被會叫你買i風架啦

近三幾年，屋企兩部iPhone壞晒（其中一部仲要係叉電位）
相反部android仲生勾勾

700舊水仲諗住用兩年

老人機有屌米note 8T 有NFC , 4000電, 18w充電, s665, 大聲喇叭, 4800萬鏡+廣角 官價先1199

你買部feature phone都百幾兩百
呢部仲要諗？
仲要唔係終國機喎

洗咩擔心呀
你奶硬野

買部垃圾俾細路，唔買好過買

長者就係
小學雞未必
食雞=小學生依家每日係屋企既精神食糧

揸玩喎 買黎發夢一流

可唔可以睇埋其他spec

比少少良心比夠二千買部正常啲既機啦

做你屋企人好慘
收到你分禮物都唔知多唔多謝你好

利是錢有限，得千五筆直買兩部

做窮人係咁

係，但呢排冇咩發夢

佢有得睇YouTube 都好開心下

買得過呢個價

窮小子冇得揀

我都係咁諗

兩部就要$2400...
那有錢

用愈耐愈好

買得過
大電雙卡雙待
唔使大陸機
一千有找
再插張256microsd +$250
都仲係1000有找

多謝俾動力我

Asus個zenUI好鬼多野，呢d低端cpu裝多幾個app隨時無位/窒。
反正一分錢一分貨就是了，商家佬邊會死錯人。係咁好既，asus d hi end product唔駛賣啦

中價機, not hi end product

我老母都用緊asus

至於樓上有巴打話zenui
我覺得都算係咁喇已經
以台灣廠黎講

長者機俾粒s630 / 660咩.....

支持台灣

我有部zen1 定 2 用黎玩下廢game 5年都冇壞

但粒cpu係S425
有冇伏？

Announcement Date: 02/18/2016 = 1466 days old
Manufacturing Technology: 28nm

最少 625 CPU . 400系列真係好舊.

之前二千幾蚊買佢部機 一跌就爆mon

拉

千祈唔好買支那機
俾錢支那賺之餘
個人資料自動幫你上傳支那

長者買Samsung a71 好啲 影相靚

我部zenfone 2仲用緊做副機

大電係一流，但唔好諗全影相靚，成日都好矇

利申：用過

我以前用過部S430+3GB RAM的電話做spare, 部機係連開個大小小的app都會lag (例如巴士app), 用就唔會用唔到, 不過會用得好炆咁解

老人家如果真係只打出打入, 咁我覺得可以, 呢部機小學雞應該會嫌棄

伏撚到仆街, 4年前的低端U

買比老人家就好，大電大mon
但小學雞一同朋友玩食雞lag機/連game都開唔到就一定比人笑

加多幾百蚊, 買返呢D 舊舊舊舊科技, 等陣果樣唔support, 呢樣又error 404
搞到你仲頭痛, 長輩日日叫你去整機, 買部小米

幾舊水-1k你不如收部2手6s俾個細路打機好過，起碼打機順啲

倒水就塞個舊尿袋過佢，亦都可以廢時佢玩咁耐電話

啱啱先俾咗部6S個細佬玩 佢話好爽

同問
諗緊買部iPhone 6 比老人家
抵唔抵
$1090 64gb

睇到老人家眼都盲

個mon太細？

我見得返幾間有貨
好驚係黑店

我部華碩用windows，勁好多

Nokia

老人家買小米華為
細路買Nokia
唔好話唔要中國製
你窮撚無得揀

我買既點都買Nokia

好重要一樣野

非必要 唔好成日升級佢個 android OS
依啲機 最好用返原廠出嚟既 OS
通常一升左 就會有人話唔同左 乜柒乜柒

咁你買最貴部機可以跌幾多次唔爆MON?

AGGER

我部iphone用咗3年了但有殼可能唔同d
再以前用samsung 係裸機跌幾百次都唔爆mon不過samsung功能上廢 用得耐會好慢

可以入手玩下
Root咗佢刪咁啲垃圾app
唔得就上xda轉其他rom

2年前機, 睇下千頭到千中 搵部IPHONE 7好過LA

買咩機都好，一定唔好買支那機

得個4000mah就自稱電力怪獸，那來的自信

有得插卡仲想點

仲做埋zombie device,幫麗那ddos

買貴野先屌得，平野就唔屌得 平野就唔能夠有要求有期望既咩

用緊 5Z 256gb
5千銀左右
係呢部7倍
一分錢一分貨

買samsung好過啦，好似有d新機只係千幾蚊
起碼有信心d，同埋老人家本身唔會用到太多功能，同全日玩，應該再耐用d

反而$700買返黎應該就算唔點用都好快壞
加上仲諗住比小學雞用，佢地唔識用，可能幾個月lag機

因為我都試過係豐澤買$700既機比老人家，都無點用就倒水電，好似頭幾個月就去左整，跟住即刻去買部samsung好過

千零蚊收部2手 7plus 算啦

支那機，狗畜牲至用！

d spec好似舊左d,不過呢個價錢將就下